[毋忘初心 1.19見] 利物浦 對 曼聯 3

slow

sor

Slow

第4個post啦。。。

really?

Oh say can you see
By the darks early night

「神軒已經超越咗鏝城費蘭甸奴」大Sam入迷軒黨嘅發言

永遠第一個回覆都係slow

上個post已經分享左
大sam識貨

神軒超越到謝拉特未

希望利會以一場勝仗我賀我生日

藍天射球方面超越左

號召利PO反CCtai大軍

今年利對軌撞正我生日
希望到時有個英超冠軍做我生日禮物

禾刀系

Here

咩樹

去成人台打J了

你老母FIFA script
打曼城20射14中0入球
對面3射1中1入球

Fsg咪咁孤寒Mane人工抵到爛

人緣好似唔錯

得兩三個講

Adrian Gini Salah
冇了

咁多人4點幾都未訓

sleep is for the weak

俾人嘈醒

我晚晚通頂

學習中。。。

賣得

有salah講就ok啦
起碼有懦夫跟機

廢奴都有

收工

返工

返學

訓覺

依加英超全部都係run利個買人model
FSG又贏

咩model

米奴列拎左最佳門將

Karius.

買24歲下 未world class但有一定經驗
你睇下49000 寧願貴價買後生都唔入老野
AwB james 大舊衰
熱車全部堅target都24 or below
piatek 熱狗隻新nigga lyon個dembele

仲有隻獌車爭緊法甲niggga Soumare

要去蝗了

我19號生日

咁啱間間都開始冇錢
玩咗太多年金錢足球
變番孤寒足球

依家利只係應洗得洗 有啱目標就貴都買姐
Money ball只係青訓個度搞 都幾搵錢

買24歲返黎唔啱用，26-7賣返出去，除時賬面上有賺

無人買球星fsg就慘
蟹曬

利d水貨賣得8899
你話呢

諗起獌隻shaw都廿萬，cls

有皇巴幫手接
2隊7頭仲玩緊巨星足球

加歷查：點解獌從來都冇dominate過歐洲？因為費夾遜喺歐洲對球證嘅影響力冇英超咁大

唔係啦 熱隻nigga 都唔平
獌狗折墮咁耐 Deloitte 個money league 仲排緊第3
英超咁撚有錢 係個轉會方針唔同哂
獌狗之前買緊小豬 山齊士同馬迪

下年曼個money league可能收皮 跌到應該得第7之後

講開好似又係
今季big6 入面得仙妓有大手筆簽球星

妓仲要分期
獌自從買咗唔啱使之後，都好似少咗大手筆買big name
摩佬嗰陣先日日喺度呻唔買人

係熱好似使番多少少
反而中下游使唔少，好似一哥呢啲

呢個真

其實都係市場經濟啫，班吸血經理人炒新聞炒消息炒熱度，炒到阿豬阿狗都5-6000萬鎊，Big Name 就1.2億以上，唔係間間食得起，咪轉攻幼幼，啲Big name 蟹味濃又會平返，可能到時啲Big Name 又跌返去1億左右，包皮呢啲球王級唔洗2.5億，可能億半都搞得掂。

好似真係
出到歐聯吹得嚴左就唔識踢咁

佢地真係大把錢
曼聯呢個名太響啦

英超黎講 球證偏幫得好勁 73左右
去到歐聯 吹得正常返咪變左唔識呀

又係全世界睇好利既時候
同首循環一樣

要出球證吹哂D 55波俾獌?

破埋你金身

Echo
出左個post 講Fm買kai玩左一季

比獌大炒9：0

90:0啦

老老豆豆,
前面3個一日仲係到都一定係必然正選,
都幾難會再簽到貴價貨

係睇有冇吉士過黎爭正選

【又想買人？】

意大利傳媒報導，利物浦已向布雷西亞查詢收購中場 Sandro Tonali 的可能性。

這位年僅 19 歲的中場球員無論外型及踢法均酷似前球星派路，但亦有網民笑指 Tonali 外型更似《星戰》中的 Kylo Ren。

估計這位意大利國腳中場假若轉會，轉會費將高達 4000 萬鎊。

echo出得post = 吹水料

19歲就4000萬 當FSG水魚牙

上年玩fifa都有買佢 潛力去到90幾 但真實係唔係先.......

黎到變阿古蘭尼

早你一日

生日快樂

你老母
左閘講到口臭一個都唔撚買
中場咁撚多人你就比40

其實左閘好難買
勁又唔會黎坐 廢既買黎無用
後生既陣怕佢上唔到大台 老既唔會買

睇多兩場阿含先算
其實我幾鍾意阿含呢個花名
成日覺得佢輸得好唔抵

阿含係....?

可唔可以簽古沙華
6m j

屌你 衝鋒21?

差副超就差唔多

豬腸頭

21個阿含唔係好撚勁既咩

21場不敗 好難唔睇好

之後輸無所謂，對住世仇一定要贏

輸比泥門個場後半段變左智障

同樣適用宜家既鏝

鏝歐聯其實ok嘅
不過梗係好似差啲嘢咁
好易比人打斷道氣

哥狗既鏝太容易比人針對性部署

最緊要作客哥狗多數好保守 但明明有作客入球既情況下
作客應該係爭取入波

舊年熱嗰場真係經典
輸1:0諗住返主場456人
雖然真係456咗嘅

聯賽對弱隊好多時求一分咪縮後比哥狗圍攻 通常都守唔住 出到去歐聯冇得求一分個個同曼城鬥攻
曼城個垃圾後防總會出事

本來防守就廢 咁返到主場都係失波

好似利狗尾段反輸般尼茅夫咁，有時人地個勢谷到上嚟，你幾有能力做咩搏盡都係輸

乜撚野阿含
咁都諗得出

阿含麻煩友，不了

上年對熱,前年對利都會有一段時間逼到對家氣咳既
但對家捱完佢地就莫晒,跟住就會失波

無中堅，要衝歐聯點都要課中堅

拿樸迪出返就夠做啦

FFP幾時先肯做低佢地

配邊個？又費難癲奴？

歐洲足協收錢 點會做佢地

講起FFP
隔離街仲誇張
一年蝕鳩左112M
就算安76下季帶得再好
再下季可能因為FFP policy都未必有得踢歐聯
所以安76教黎係為咩既呢

今季有冇機會做三亞王？
聯賽歐聯足總盃

如果交罰款wfc

雷鬼頭 即刻係諗起金鋼阿含

留返個不敗金身俾阿妓破
佢地折墮到得返呢樣野J

屌佢地老尾,佢地revenue多過我地搵邊個信
如果唔執行,不如執左佢啦FFP

其實呢廿幾年獌拎歐聯次數同利一樣

題外話，有錢如鏝，軍醫理應係最Top, 但啲傷兵Sane, Laporte都係要抖一年，英超豪門啲醫療設備其實差唔多，最重要可能唔係醫術，係簽新人/續約嗰陣評估傷病風險把關嗰下先重要

明顯基達同Ox 係失敗作...南野好似有進步，幾乎無傷患史

搵快錢

如果不敗加三冠
人地重有咩講

Keita喺德甲都幾健康
係最尾嗰年成日申請紅牌休息
Ox嚟之前都多傷，佢個踢法更加影響到，所以好多人都覺得買得貴

是但，總之唔可以輸俾獌

我淨係想要聯賽冠軍
其他都冇乜所謂

運動創傷邊有得預計
傷病記錄唔太過份點都係睇實力先

點諗到sane比高美斯推一下會傷到咁
傷患話唔埋既
話說神軒當年傷腳板醫生建議最多一周一賽
而家都經常一周雙賽打足

基達真係冇人估到
其實成個中場話係好多人 但傷患穩定性太低
就咁睇 啦 基 張
呢3個其實加埋先得一季
我真係寧願賣哂佢換一個健康既

鏝有本土三冠
獌有英超歐聯雙冠王
反觀我利

鳩up 利累死香港

然後就算利幾勁都冇獌三冠咁勁

比利時嘢有咩好提

我地都3冠左

後面都差唔多
馬貼高美欺兩個都易傷
老虎都唔少傷
上次VVD感冒，冇人打中堅咁滯

2001 Mickey Mouse 三冠

今年歐洲三冠王
勁過2001年啦

傻西係咪每個利ig post都會留言

歡樂天地重開，童年回憶返晒上嚟，依家同老豆疏遠咗好多，諗返起細個拖住隻手去歡樂天地玩

康樂組組長係做呢D野

細個成日想去玩 但屋企人窮 成日都唔比我去

When you walk through a storm
Hold your head up high
And don't be afraid of the dark

點解唔會多過我地？

下季同nike 見真章 nb太垃圾

以前我婆帶我去

冇玩具玩

實力勁好多但2001年high d
我老屎忽第一次睇利捧盃就係個年
仲要一捧捧三個

cls，成個油尖旺一個垃圾桶都無，洗唔洗驚到咁

再講會流眼淚

成個香港都係
有時真係想亂拋垃圾

我亂咗好多日

全香港都冇個喎而家
周圍綁住啲透明大袋就係

我不犯法

屌，generation gap，我童年回億係荔園

吓，我以前係去冒險樂園

u are so old , man

sad but true

btw 我不是man，是有鳩小妹

中環ol

黑絲短裙

Dllm Cyberpunk delay

一野撕開

牙狗想要古沙華
免簽佢過黎打後備啦屌

與暴力割蓆

有英超先定有Cyberpunk先

要等到2077

九月撞fifa

咁慢慢撕了

fifa就算鳩數啦

個標題咩叫又想買人

好難唔玩

幾撚時有買人

唔玩

仲要利子咁勁

架仔

佳尼出得未
有佢可以打哂左右閘，唔駛買人

等走啦

算啦

之前荔園係中環開返同屋企人去
呀爸呀媽玩得仲開心過我

撕完再奶

又想幫fsg慳錢

f$g
仲忍緊手無買波衫

用個7m當買左人

佢番左利啦咩

都冇走過

應該都係等季尾買諾域治左閘

唔係借左去水魚矛妻咩

奶完要漱口

痴線
緊係將每一滴既精華在口中不斷流轉

都2020年仲佳尼

上季既事

ching幾歲

我地陣中已有一位派路

PSG want between €5m to €7m in order to sell Layvin Kurzawa this month, amid intensifying links to Arsenal, according to tomorrow's L'Équipe.
7m左閘

當年人腳唔差
前面有科拿，奧雲，希斯基
中場謝拉特，夏文，麥亞里士打
後防希比亞，德國左右閘

who

19歲40m 呃啦
Fsg wor

我軒

sor 我本身get唔到 軒

你以為係Gayita啊

肯定唔係講屌摩先

Steam幾時再特價

威爾斯派路

lunar new year 應該有
which game ?

Total war three kingdom
三國志14

total war應該會平
三國14冇啦，新game

上次聖誕買完aoe之後冇錢了

宜家唔敢買game住
冇時間玩

pokemon
機戰x／v

三國14會唔會有威力加強版

所有會傳出風聲既都唔會買

聽講唔會
用dlc既形式出

人腳唔差，但整體實力同依家冇得比
同埋當年直路係力查打左閘
薛基半季就冇左正選

30有2

［執雞？］［最惠國待遇］歐洲商會要求歐盟確保同中國有公平競爭 / 歐盟話將評估 中美貿議是否合乎世貿規則

歐盟真係好狗閪 美國攪個陣又唔撚幫手仲要笑埋一份 點知真係簽到就阿支阿左

發明dlc條友正仆街

十足香港班中立撚
話哂兩邊都唔岩 諗住唔使出一份力 自己就中間cap水cap到盡

究竟佳尼衰咩傷完淨係出過一兩場
借走又好地地
今季返黎影都係撚埋 訓練相都無

fm妖人

傷到2月

大傷

美中協議本質上就無視WTO
所以歐狗攞黎柒

有無人知 ps4 三國志幾錢？

PS4?

失頭哥個ACL傷左

今集PS4 都有
不過玩過Total War 三國玩唔返三國志

知唔知幾錢？

傷膝頭哥ACL肯定痛過擦損膝頭哥...

都唔夠奧奧個心咁痛

屌佢老母，俾我係美國佬就心淡，二戰救咗你英法同支那，而家無個幫到手，全部反轉豬肚就係屎

紅牛仲有祝南野生日快樂

離別你 無限遙遠

每個post 都有人問

叫你地咪撚用華為就阿支阿左
屌你自己友野nokia Ericsson 又唔撚柒用
做歐洲公司真係慘到仆街 法律又定到有咁難得咁難又唔撚益自己友

冇計 連傷都傷到好低調 冇曬影
連屌簡都會祝利歐聯奪冠
佢反而似離咗隊咁

仲有隊長列納， 傷到

好似係想搶埋支那一份

擺明見有著數沖埋去，但其實咁樣對我地算好
間接打沉支那

日本和美國 提出新補貼規則, 劍指「中共」

中共肯跟先算 入左世貿有邊樣野做到

琴日聽左老細同其他奉承佢既公司老細講左講世界局勢

打硬伊朗 6-7月開波
因為打仗油價抽升
美國自己係出口國 有著數
油價一升中國作為入口國就聽仆街

打完伊朗敵人就係歐洲 因為要滅歐羅
英國脫勾因為洗唔打自己人
對英國黎講 中國同歐洲都係敵人黎
應該都唔會特別PREFER用邊樣

對英國佬真係無乜信心，奶共奶到雪雪聲
希望到危急關頭班仆街會醒

伊朗已經收左皮 仲打乜
再多一鑊無人機
烤霉內衣就得番件內衣

名?SEED?

Any bb miss me

上面睇錯會員名
以為牙正

D片唔好睇

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

又見到巴打打

冇卡副

Sky Sports News
@SkySportsNews
·
2m
"I'm not going to hold my breath. I probably think he wouldn't be ready."

Marcus Rashford is expected to miss #MUFC's trip to #LFC on Sunday with a back injury.

= 100% ready

佢ig都冇乜點po野

原來星期日晚先踢
一直以為係聽晚

驚閪，trashford姐

成隊獌最勁係佢同碌木
今季救左獌好多次

Martial啦

點解成日啲垃圾電話打黎聽到我把聲會稱呼我做小姐
明明我麻甩仔黎

我都比人話把聲小朋友

打針都出
要豬了

最驚Mata
對親我地有加成咁

如何發達

賣屎忽

會窮

冇陰公

屎忽唔夠挺

比你吉不了

鴨仔幾錢Q想賣

無跣腳

【案件重組】

The Athletic 報導，般尼茅夫當初招攬蘇蘭基時是希望以借用型式操作，但因當時球隊急需借用一位右閘，而英超條例並不容許英超球會借用超過一位球員予另一球會，所以最終選擇借用同屬利物浦的佳尼，並直接買斷蘇蘭基。

由於斟介途中亦有水晶宮參與爭逐，並已到達完成體測階段，所以般尼茅夫當時極快出手，速度之快令部分般尼茅夫職員到公佈轉會一刻才得知球員已加盟。

般矛真係蝕到仆街

即係佳尼變相幫手清咗蘇撚基

上季佢地個情況都唔急要前鋒
成績又未到護級
係咪比人落左降、覺得需要蘇蘭基

比edwards出口術昆左

20m 正

外國啲twitter話Edwards去沙漠賣沙都有人要

但我地代價冇左英超冠軍

FSG:有咩所謂又唔係冇左架遊艇

喂，話晒英格蘭新希望呀

後生仔，trophy 係bonus，最緊要有錢賺呀

以前會而家冇了

小妹我啱啱好相反
成日叫我先生

有鳩絲應該唔算叫錯

edwards真係好癲
ian完全唔同層次 除咗色情方面

唔通係軒仔咩

獌羊去左國米 上輪佢舉手唔追先比la 子入到波
姐係星期日頭輸波了

佢地得番shaw

有尻小妹

小妹行入女廁都冇問題啦

你班變態佬成日扮女人

J片點會冇啦啦有林鄭個樣彈出黎

最近愈來愈多人吹奏FSG轉會策略,無論外界定利迷都係
我想講根本唯一成功之處就係請到高普, 其他轉會點成功其實好多都係教練問題

依家好多買返黎係中遊隊主力打得好,25歲以下,價錢唔貴,
只係高普勁, 將呢D人融入到球會, 打起左進步得快,先升哂值姐
之前FSG用同一個買法, D教練用得唔好咪柒, 吹到FSG買人幾有料

仲要好多利迷依家見D人價錢高少少就話唔需要, 利唔洗買星, Tonali 40m又一堆人衝出黎話貴, D錢唔買人咪又比FSG買遊艇,你有錢分咩
最好笑D吹水新聞話買包皮, 都有人話唔係真係咁勁未必啱用, 真係唔知酸定真心

啲女見到你啲腳毛都按左警鐘了

補多句, 如果係其他教練, 你keep住呢個買法, 隊波隨時仲係中遊

冇話過唔洗買
只係話fsg唔會買

係要教練配合
但TC真心有啲眼光
費奴高普嚟之前就買 如果比渣土教咪又係中游料

好多嘢相輔相成
高普肯信TC都好重要 唔似渣土一心鬥氣
而TC明顯都重視番高普 就算買唔到plan A
都真係扑中啱打法嘅plan B 而唔係鳩買平貨

佢哋配合到其實好難得

出面好多利真係話唔洗,又太貴又乜

我想講呢樣野其實好多球會都咁樣做, 但冇乜幾多隊成功
高普未黎之前一樣係FSG買人,一樣買中遊球員, 點解咁多失敗收場

TC要說服高普買 說服到既話姐係代表高普都覺得啱用

阿含型好多喎

麥巴比肯黎 多多錢都值得比

正啦我仲用緊if咋

啲走位靚到痴線好似自己打緊proclub咁

買完佢同robbo仲剩幾多錢？

依家仲有60幾萬淨

真利迷係知道FSG唔撚會買

咁有錢
我計埋d肥料貨都係得1m多d

呢個真
但真係肯黎 起碼拎多3個歐聯/英超

師兄 買咗三國total war

有冇新手懶人包攻略學點玩

Google

買咗左邊嗰本
獌搵過高普大家都知
原來鏝同熱都搵過

點解佢唔揀鏝,會揀hard mode既利黎教

球迷因素好大

無限金錢加高普搶迫

炒卡辛辛苦苦揼石仔揼返黎

今集炒卡損手爛腳

某人跪佢過黎

炒啲低風險囉更多巴果啲我真係跟唔黎

我熱

十年已過，只有軒無變

少左好多頭髮

跟唔黎
根本入唔到佢入個價

勞心勞力

春！

十年又過去

諗起耀清

去左邊
佢應該唔大

舉止仍像少女

內裡仍卜卜脆

30歲老處女

當年嘅水貨3寶，終於成為中流砥柱 ，好感動

高普係將d唔係頂級既星融入到
但好似沙拿文尼咁3x m買番黎踢到世界top5咁
我諗高普自己都估唔到

原來ali clean sheet比例好高下

downing 同carroll都鳥倦知還
幾時到神軒返新特蘭

生日快樂 我對自己說
蠟燭點了 寂寞亮了

好穩陣

Never

唔係卡住老二遲少少嚟
係神軒、唐0同Charlie Adam
依家諗返起嗰陣真係好惡夢
果陣唐0由唐0到唐1有幾個巴打話感動到喊

Alexis Sanchez to Man City transfer collapsed because Thomas Lemar wanted Liverpool move

Arsenal had a £92m bid accepted for Lemar on transfer deadline day, boosting Sanchez’s chances of joining Pep Guardiola at City.

However, Lemar was more tempted at the proposition of staying or joining Liverpool, who had become more competitive at the top end of the Premier League table under Jurgen Klopp.

Sanchez did move in the next transfer window, in a swap deal with Henrikh Mkhitaryan. Manchester United’s bid for the Chilean star was accepted and the move was sealed on January 22.

好大個波波

打少人八九場都仲有得爭下金手套

Debut第一場就遠射中眉
叫人點估到完季都仲係處男

我都諗起呢下

Liverpool handed injury boost

Liverpool have got a few injuries themselves but no such mind games so far.
David Maddock of the Mirror reports Fabinho, Joel Matip and Dejan Lovren have all come through training unscathed and will be available, while James Milner and Naby Keita should be back in training next week.

係垃圾利害咗佢，我地專摧毀啲英格蘭新希望

bbc football有神軒飛機文

而家比30m黎打後備都得既
我始終覺得係施蒙尼唔啱佢
你睇下當年比伊斯高更加光芒四射既高基變撚到點
由一個打哂成個下體中場 西班牙新希望
變成而家靈氣盡失 成個巴克利咁既工兵
根本施蒙尼就係天才中場既墳墓

simone = Argentina mourinho

借我生日叫春

Happy birthday 奶西 ♪(´ε｀ )

奶西生日快樂

表情撚

Happy birthday!

利po招frd子子

生日快樂奶西祝你捧隊波有英超

最近又害多個Felix

半價接收

終於唔使做毒撚

Warm up 嗰時嘅反應game 嚟

體能教練是但噏個冧巴
例如"三"
咁就要鬥快搵三個人攬住
最後單丁罰比全隊彈耳仔

快點強姦你

2位都識食

其實欣宜唔係咁差

呢D GAME幫到新人融入

你望下cat girl....

國米變左獌既回收場
又買lkk 楊格 又借山狗

一巴巴摑過去

國米班波有d似當衫利搵左高普佢地搵左干daddy

干地係有料架明顯第一季教車就冠軍

成班波都好有鬥心 本身個陣唔差 再買d失意軍人就ok

英超棄子聯合軍

唔小心撳咗去cctvb新聞台，全部廣告都係自己台啲廣告，得一個垃圾正苦廣告，睇嚟應該就嚟執

點會 朝早未播姐。晏啲會播 我見仲有唔少

咁我地要更加努力

又燈

個仆街政府會大量高價同佢買廣告

又用我地啲血汗錢
都唔知交稅嚟做咩，養班垃圾

呢d名宿真係好撚煩

利依家對手得自己 傷兵問題

下星期最已陣

如果有能力做埋三冠王 等人地冇聲出

撞正沙利教祖教得咁柒啫

呀J又玩腳

港式英文

包皮件24號都冇埋

1月19
打柒曼狗

訓練之鬼-軒

當年沙灘波個場 新特蘭有神軒未

右閘後備有hoever/ neco 又唔洗買

其實會唔會係話軒隊廢得滯

反軒：有暗病，賣得

係時候退落黎俾宗師踢

Jurgen Klopp: Liverpool boss says Afcon switch to January is 'catastrophe' for club

FSG: 高普呢單嘢你攪掂佢，我地走先

罷踢 就唔知點解要踢咁密

非洲足總班友cap水機會，最好每年一次

唔中neymar 唔開心
得隻前利luiz alberto

英雄所見樂瞳

要求唔高
Alberto Moreno應該易中啲

想了解下大家會唔會睇黃子華

係都賣咗啦啦啦先

會即刻quick sell

基達就係俾國家隊話<無傷> 上場 搞到變玻璃
不如直接 有主力係非洲國家既球會 按比例夾份每個國俾2m 鎊佢哋唔好搞算

CAP左圖
一陣D迷軒狗又沖出黎咬你

濕柒good idea

又邊個爆閘

會 始終信佢為人 而且點解一定要人表態
佢以前做咁多show 都唔足夠證明佢咩為人
而且好多時候批評佢既人 甚至連一次遊行都冇出過黎 只係冷氣軍師

其實我都仲諗緊兩邊嘅point

巴布

膠布

cls，睇空間改造王睇到喊

用D木砌個火爐

全部材料都係有故事，睇到三姐弟入屋個下真係堅感動
整到咁撚靚都係十萬多啲

屌 佢係台上講 暴政必亡個陣
軍師都唔9知出世未

曼聯又買唔到般奴
笑死

啲分化撚|極端撚係咁 如果佢哋自己標準高可以唔支持 完全唔洗抵制 係都抵制紅藍先
標準太高對生活做成影響反而會有負面效果
其他中立商業活動 完全唔明乜嘢原因要抵制

黃經濟圈嘅目的係令藍越嚟越少
而唔係鬥邊個先係真黃/夠黃
有啲人搞錯件事

依家黃色經濟圈仲未有能力同紅色經濟圈抗𧗽
仲喺度捉偽黃人血饅頭
真係想搞死黃色經濟圈

而家個陣有1.83b咁貴咩

佢同農夫首主題曲都好出面啦 be water my friend
我就一定睇 電影圈非奶共嘅買少見少

我老母好𨶙鐘意睇

真係幾好睇

兩次起碼，雖然上次楝篤睇到我瞓著

屌，你睇呢排咁多分化po就知對家驚到瀨屎

不過我都有所考慮 人會變月會圓
想聽多少少再諗下

75m+60m+水貨70m+ mane 100m+ taa ..... 應該有啦

18.3億磅wo？

係 都算講得好白
我傾向支持嘅 就算淺到近乎白
都係打擊藍色經濟嘅機會

有d集數成間差唔多重建都唔貴

係，唔可以衰俾對家睇，就算明知唔好睇都要入場睇

9 吹啦 俾盡10 11億

對比香港
日本自己買地起屋都唔貴
二三線城市黎講

至少真係一間屋

沙拿同文尼市值 1.5億

高普成就超越左杜格利殊未

最貴係塊地
起碼兩層 平過香港買劏房單位

吹大D凸顥身價手法

同埋D樓係愈舊愈跌冇得炒

我唔敢講子華既戲一定好睇
但如果佢要賺大錢、開返棟篤笑就得啦

至於點解唔表態、佢要考慮既野應該多過達哥好多喎
更加唔好拎689黎比啦大佬呀

人地嗰啲真係住到人，唔同香港嗰啲

所以我早兩日咪話冇球會會meet到文尼個價
因為fsg要賣佢，賣得貴過25古好合理期望
但億5，鍠疤唔會肯比

如果金盃 直逼辛奇利

放心，鍠係有無限金錢

後面3個加ab,當5億
前面3個當4億
都係9億姐,你點計到多9億出黎
中場3個點屈到咁多錢出黎

我軒一個值十億

佢地寧願2億買尼馬,或3億買包皮
都唔會億5買文尼
佢地買人係要吹到上天,然後係其他地方cap返水
但文尼喎...有D難度

超皮士利就難D

拎多三五次歐聯就超啦

軒 35m
Ox 35 m
基達 40m
老母 50m
法賓奴 70m
沙基利 20m
Origi 20m
高美斯 40m

依到3億幾
仲有6億真係數唔到

竟然係fabinho最多人用

神軒打漏左個1喺前面

攞到英超先算啦

非洲盃真係屌你老味

黃優先 藍紅抵制 其他咪正常 如果要長玩長有唔可以逼到咁緊 所有野一步一步黎 當大部藍紅都無哂 因為黃優先 中立要競爭一係本身好 一係變黃 總之無哂紅藍就係最重要 之後自然會分偽黃 深淺黃 高質定劣質 平貴 呢啲各人選擇汰弱留強

遲啲去倫敦如果想落bar果啲睇波
有無話會分邊間咩陣型
會唔會入錯比人打

鏝個攻力真係唔講得少
今晚隨時又加多6

會唔會係高普值10億?

係，個經濟圈啱啱成形，唔好搞太多嘢，最重要係吸納咗人材先

佢要賺大錢 keep住年年紅館仲輕鬆

所以我好掙扎睇唔睇好
唔係因為佢立場
而係如果冇人睇概話
都幾肯定未來幾年 年年都會係紅館見到佢

買多個中堅同翼啦

睇場戲唔洗諗咁多既
唔好睇咪屌囉

學matip退隊

去倫敦Potter Bello market

我著住利風褸比個鬼仔叫
“Chelsea here!No liverpool!”

靠唐辛射多次世界波

高美斯應該唔止40m掛後生有潛力

全部英人+20m
老母點止50m

老母29了

之前入左場睇棟篤特工
今次一定唔睇
心裡支持算
希望子華明白佢拍戲真係唔好睇

同意
FSG 2億應該都會放文尼
但咁既價買包皮辛祖唔好

問題係啲人對住達哥同黃子華雙重標準

佢玩擦邊球其實同達哥句一直在關注無咩分別，黃子華其實你話佢藍又得黃都得架喎，金像獎係度玩鳩個日本小朋友鳩叫釣魚台係中國既，叫中共佢啲棟篤笑都係叫阿爺，但秋前算帳，2012串下689又有，2014讚金鐘佔領又有，條線點set先係問題

我就覺得如果啲人要支持黃子華既就唔應該屌達哥，要屌就兩邊一齊屌一齊杯，唔係既邏輯上有衝突，個人就覺得可以鬆啲留番個不表達意見既權利比人囉

trailer好柒
把聲個tone真係唔岩拍電影

我個人最憎雙重標準既

我覺得如果啲人鬆到轉黃呀，表下態都當黃既，周柏豪張敬軒呢啲比公司迫係體諒既，咁當黃子華黃係可以

啲黃店係咁屌係咁捉就唔好話黃子華黃啦 認自己無骨氣想睇算啦

打完先見到呢篇
同意

講真 子華就算拍劇 從演戲黎講我都唔識欣賞只係佢啲台詞正

達哥69之前ban聊天室已經係死罪

佢同沙拿都係有價無市

沙拿商業價值好好多
2億可能真係會有人要

傷

情況係不斷變緊 立場都會變
達哥班觀眾個年齡層一定係成個運動最前 俾黑警打得最甘果班 之前直播日日屌黑警
然後612 同警暴係黑白 無中間 你講得呢句一直關注 天佑香港個感覺完全係想食二邊茶禮
如果敢言 貼近觀眾呢個唔係佢以既賣點 事實佢己經俾觀眾離棄左啦因為佢今次之後無左呢啲賣點 觀眾屌因為同一直支持既佢完全矛盾 好多係對佢失望或者係對自己既失望
黃子華既政治係副元素 棟篤笑先係賣點 而且佢既表演同觀眾距離係遠啲 互動都少啲 目標觀眾同賣點同達哥唔同

好彩士砵亭識玩 踢埋先放
如果唔係隨時好似當年馬斯亞咁第一場就屌撚死我利

俾黑警打得最甘果班

今場好重要

仲有話人引戰狗

Vvd太撚貴
不過如果我估我會估老母 估唔到竟然係邊爐

似空炮喎

又話包皮deal done
人呢

出埋啦係史雲斯

姓麥個件呢

個問題係屌達哥既巴打有無屌埋黃子華先

佢話釣魚台是中國的喎，佢都無公開話反警暴反送中喎，我自己當初都有屌達哥，但去到黃子華我竟然對佢無乜感覺先開始反省番自己係咪雙重標準左

子華 本身已經要睇
只要佢做出黎非藍都已經 由得佢算

我自己覺得藝人其實有不表達既權利
好多時係公司合約綁死左 如果講左就會違約要賠一大舊錢
我唔會怪嗰d 藝人， 例如淫kay 張敬軒
黃子華作為藝人 係呢個時間推首上善若水 其實唔需要佢明確表態都知佢既取態
但達狗問題係 直頭反對fans 對佢表達不滿 直接話人引戰狗
係呢個情況唔存在雙重標準

比martial+mata打撚死利

封chatroom 以往年年講嘅野今年噤聲

達犬簽左完美世界 你要噤聲我都算 當你驚比人告
但達犬屌fans 呢單野真係點都講唔通
你作為streamer 搵到錢出左名都係靠班兄弟支持
依家屌班支持左你咁耐既兄弟係引戰狗

釣魚台單野我唔知但佢D棟篤笑都偏向企係市民個邊
當然有可能係為左迎合觀眾 但係達哥連迎合莧眾都唔肯
屌達哥最初既原因係因為種種跡象顯示為左錢而放棄良知
14年佢都夠膽表態 今次屌到收埋台都唔肯講唔敢表態
13號仲要買兩邊
最後仲要拍段片屌fans再係FB潑婦式留言
佢以前建立個形象無哂 講咩都好似做緊戲咁樣
已經唔係奶唔奶共既問題 依家只係憎佢呢個偽人姐

搏比利大炒然後曼聯急急腳加碼買般奴??

fifa19邊爐已經係好洗好用

liv post已4

利po多mk (￣∇￣)

個個扮毒撚，一到星期六全部失踪去晒cow女

Liverpool are keeping tabs on Brighton centre-back Ben White, but are yet to officially firm their interest.

The 20-year-old has spent the season on loan with Leeds United. [The Express]

買白

老虎都躝硬啦講真
補返既都會係第四中堅
一係老一係嫩

老虎唔會想打第四中堅
買個幻幻都搏下好既

返 part time

大特賣四千萬

留得今季都留唔到第二季
如果今季攞埋英超佢就無乜遺憾了

咁乖仔

推咁慢

One of the Best defender in the world

in f$g we trust

ptbf陪叔叔

其實我又對達哥無乜嘢，可能你地後生嗰班睇佢直播大嗰啲會有感覺啲。不過多個朋友點都好過多個敵人嘅

老虎走架啦

平平哋10,000,000接收多蒙特隻hummels

我覺得多迷會想放
呢件野人工一定唔平 應該都隊內top3
踢埋D垃圾級表現

邊台有播
想睇呢個節目好耐

點睇d去黃店、罷搭鐵
但唔出去集會、遊行嘅人？

77開電視

其實做到罷黨鐵都好勁，我仲未做到

希望今晚水晶可以爆冷打和鏝

都好過唔做野

要靠zaha駁12碼

我都做唔到 因為無可能趕到返工
巴士班次又少又無位

但論priority 我點都係將集會遊行排先

其實鶴神打防反有一手

集會遊行其實已經好簡單

聽日見

和到小妹聽日遮打道祼跑

今季真係回塘回得好勁

扮女人仲要開空頭支票

小妹真絲

記得要裸跑

走數切柒煲湯

真絲哪有柒架

話說多狗簽咁多人都仲係咁垃圾

舊年聯賽已經夠柒(拍得住我地)，今季更加無眼睇

之前都可以話比人拆骨
但今年簽左細細三同Brandt都踢到咁
不過歐聯起碼16強既

利雲成個阿古路咁 勁極都仲係咁勁
唔係話沙拿唔勁 不過佢真係未到carry果隻
不過踢整體佢會係好重要既一環

細細三唔太識欣賞
不過Brandt有伯樂教下應該幾正
同牙kai打包過黎算啦
拜仁今季洗咁多 下季又狜又腥 應該無錢

有Salah 拉位配合 明奴入波易好多

呢個今季英冠打得好 口啤好

似上季Mings咁

英冠料
不了

估唔到moments of the decade有Lalala

要不是Henderson

手球都冇var

見到唉豬王子型撚到

因為成隊得沙拿可以解放綿龍
代替綿龍做中鋒要做既野 一個揹住兩個背身踢波
令到綿龍可以回後做串連

[齊齊射空炮]利物浦 季後無轉會討論區 2

痴撚線

VAR???

明奴踢依個位踢得幾舒服
如果有個中場可以好似前隊後插
好好丁

做乜咁留意小妹

想屌你屎忽

迪路菲奧好勁

爆佢

但唔識射波

先25歲大把世界

其實唔係無 係個踢法無空間玩呢d咁既野
中間太密 你無100%既傳波+100%既控波都幾難咁樣打入

27歳新星

原來屈福特已經唔係降班區

美斯

做乜呢排英超成日壞咪

曼聯幫佢起機之後4勝2和

高普就係要整體

對曼聯攻唔入就係冇咗Salah嘅背籃攻同牽制

咁就失分了

近況好好
最主要推咗 doucoure 踢攻中同用返 sarr deeney

Mane firmino Salah
Wijnaldum Fabinho Henderson
Full team

39號今日咁廢

熱狗到底有冇人睇緊? 點解佢地個POST 推得咁慢 想睇下佢地點睇熱狗踢到成碌柒咁都搵唔到

Respect la

過去爆閘囉

邊似得利咁多毒撚留屋企睇波

Sarr係咁爆個新仔

從來唔做爆閘狗 只係見呢度無乜人討論場波 好奇其他人點睇 點知碌左成版都搵唔到個PO

賓科勁撚到

有冇link

上次全靠佢垃圾利先全取三分

可能班熱狗都無晒心機

呢十分鐘真係唔知做緊乜 個波又同啲光撞色

未來熱

醉愛gini

gay

daddy真係勁

教左一兩個月
就可以教到熱冇咩進攻

係
今年d運真係
起碼對屈仔同熱都應該和

屌你，禾地熱有嘅是未來

下季無埋大力神真係無眼睇

sarr = 交屁d o靚
16號係真利
其實呢排都幾好笑
隊隊d食硬都可以飛機

做乜係咁嗌iwobi

sarr幾勁除左打利個場膠膠地

唔好屈 由大力臣唔想踢開始就係咁 好似仲係最多罰球入波 無左件咁既人攻唔到好正常

拎親波都輪輪盡盡咁喎

但真係估唔到佢要去垃圾意甲
仲要係國米

酸

唔計今場近5場2g2a
算係咁

屈仔最近5場sarr 2g3a

2g3a呀

英超養老院

干地係勁既

和b仔

人工高咪去囉 踢得輕鬆d仲好

Gay

屌你個黑鳩

咁既閪波都有交打

熱狗又打交

個坦根加都幾廢

son係咪鬼？

同交屁一樣 左棍勁過右棍

未來熱最出名就係呢飯喎清

熱狗精神
輸波咬人

無打交睇我洗撚嘥時間睇熱狗

12碼

12M

熱狗都幾撚廢下

隻閪手

但之前上半場屈都係省中手
不過冇12碼

都射得幾差

等睇熱迷又出黎暴動

辣殺癲尼

missed!!

好多人唔知咩叫nature position

55

：0） 射失

而家球例講係咪手球其實都已經講得好清楚

甸尼真係癲㗎

熱真係廢到

摩又搵大力臣出黎救命了

甸尼射完全冇假動作
明買明賣但又冇角度

ali

會唔會其實唔關熱狗廢事 喺屈福特勁咋 我哋主場都打得好辛苦

換alli 都唔換走de celso

熱連禁區都唔多入到WO

Son個踢法踢中游隊完全發揮唔到

其實都唔係好勁姐

又要開始讓4大賽

鏝城1.03 點爆冷

無預

cls，狗會又做善事，咁都有3厘回報

買左10皮
等收翻3000蚊翻黎課金

得佢一個 又冇claim幫手停波 lo celso 同alli又廢嘅 佢再勁都過唔到咁多個啦

思疑狗會真係慈善機構嚟

隻lo celso好似6000萬鎊

仲話想用佢接班大力臣on99

無乜點認真睇佢踢，佢廢啲定ali廢啲？

原來修夫基睇緊依場 睇完會唔會歐國盃一個熱狗人都冇

狼隊唔使換人？

Alli都叫有現下位拎波嘅 但喺Lo celso直頭消失咗 我本來以為佢冇出場

Harry winks係咪好似神軒咁要行番比人百屌條路先會成材

咁都唔入

邊隊？！

熱，俾人救護空門

好似我地上季嗰球咁

0.01

依球有冇1cm

1mm

少過1cm

0:0

班利子睇son highlights 就當左佢係球皇
其實其他隊fans睇沙拿highlight一樣都係咁

熱狗果球好似仲爭得少過我地

北倫敦雙柒

貼住條線

岩先果下仲要入多左啲啲

0.01 cls

天亡daddy 以為冇球霸kane順d

點知和降班膽

連個天都造個前4 比獌狗

林8第一季 熱刺冇運 阿狗達sir要時間

49000 賺咁多肯科水 隊隊甩腳 正常黎講訓係度都有前4

蜜月期過左仲衰過肥普

無啦，根本摩daddy啲戰術已經見晒底，仲要無錢俾佢洗

1920讓四大賽正式展開

林8應該頂到嘅，我估

人就比佢之前打瘋狂逼搶整傷晒
如果仲累到傾打唔到歐國盃實地震

我獌唔打算讓

呢d 冇VAR 早就判入

李城係未一定頂到頭4

伊朗完
到北韓

頂到啦
佢既對手唔係會全勝既曼城
又一周一賽

好大機會啦，今季真係踢得好

好彩對完利，應該保到四

如果李城球迷角度 想睇佢地踢歐霸
應該幾好睇同9成贏到

今季應該第三好穩

唔一定
話唔定打打下跟埋下面個幾位玩讓4

allin 鏝主其他. 入球大

入球大算

阿對錫應該幾好睇

btk家下連後備都冇

官方公佈係差10. 04mm

點解維拉唔搵佢回巢
反正佢地冇晒正前

真係好討厭高耶迪

咁快熱血防守
去睇阿算

同出小個有咩分別

睇緊錫菲聯，鏝係差在炒人幾多球

比清買左鏝下一隊入球未 有8里息

kdb連罰球都有埋，完美攻中

點會降班膽
人地換完教練起機，唔計今日前5搵4勝1和

真係好撚勁

喺，降班膽喺金絲雀，維拉，般茅

飲水哥都肯要

btk話晒成名於AV
唔差在要多件垃圾鄧腳

利可以接近唔洗蝕賣到

身已訓

飲水有用，打交勁

12m?

咁搏12碼
你不如射左佢算啦

我修

咁攻法，入波係遲早嘅事

拿卡錫迪好雞肋feel

18分鐘已經7個射門，完全係強姦

今季跌得好勁
之前射爆我地

布斯達入波

投資角度真係值得轟十皮落去

頂住 一個反擊

通常打算首段守住鏝
最後會比鏝456
入球大CONFIRM

包皮入波

頭先反左
xaha唔射搏12碼
無了

我利不賣廢物

比清鍵盤戰士黎

FC左
佢真買左

見到精工個龍門個樣好灰，心諗點捱到完場

點睇你師父

新包皮是無辜的

我鏝主場點會放過你

水晶入一球先唔同講法

真利比師兄

就會10:1

佢喺黃嘅我相信

曼城使咩睇
100%的波

入完我鏝球仲想走?

西維爾入了

Brewster first senior goal

原來捱咗30分鐘

我鏝強姦精宮 愈射愈有

炸啦

頂多15分鐘
主勝應該上到1.1
到時可以笑9個班1.03買的傻仔

laporte食緊咩

而家都1.09，有無清可以借十萬俾小妹？

炸薯餅

買咗0:1波膽

比清過埋li場應該有

茅妻又輸

howe係咪係咁先

Brewster first goal

On9 波

新包皮

有啲似沙短入愛嗰球

英格蘭新希望

睇佢啲球王片好多哩啲一腳波射入
宜家要打英冠先入到唔知仲有無機會番黎一隊

soton

段速果下幾快

熱血防守

包皮係新brewster

矛妻做咩食全餐

般矛

0-1

0:1水晶宮

鏝

勁能到

比清

讓五大賽
車再柒落去就正式讓四

1.11
快上

wilson

水晶goal!!!!!!

offside la

2.5/3 點輸

爭啲0-2

收息

艾達神做乜鳩

2-0

靜

精宮

晶宮專殺鏝

學神真利

用波麻麻 純射手最多都坐後備做奇兵

我地奇兵已經有力子

迪布利真利黎
包晒越位

1.45啦
快

激嬲鏝城今鋪精宮.... 比清有無追鏝城cup/下一隊入波

上車機會

阿妓個巴西仔又入波

般尼茅夫係咪今季頂唔住了

比清同我收聲

今次真係上樓好機會

阿1：0

比清買左鏝第一隊入波......

個勢真係好差

過黎著14號

冇ibe =自斷一臂

應該係

鬼咩 賣咁多水貨比人

多仔呢隊波真係好柒

比清而家嘅燈力已經超越燒山

Wilson幫到盡啦

晶宮之前專打利 出過好多次慘案了 上次係主場輸波都係輸俾晶宮

忍痛賤賣咗英格蘭新希望俾佢地啦，可惜佢地唔識用

般茅會唔會降班

IBE 同個SO躝基 加埋幾多錢? wilson 仲要係借

感覺howe處理唔到個困局
佢自己都好似有d迷失期

計埋brad smith都有40m

好似季季都係歇冬後就柒

列斯睇嚟真係好唔想升班

如果再出slk應該會

太靠子弟兵
而家老哂 新買踢得唔好
仲要咁多傷兵

係咪想等曼聯沉淪先肯升

今場已經冇出

sancho

有分析講過因為比爾沙狂chur盡球員體力 咩要每人跑多平時40％ 所以一到後半就收皮

最城個場又坐唔滿？

多仔場波做咩
3:3

屌那星 夏蘭特真係成個利雲咁

go mu la diu
btw不了 拉奧拿

Ibe: 15M
Solanke: 19M
Smith: 4.5M

出黎幾分鐘就入波、有料

屌啦星拉素9.5細又爆

CLS solanke 19m

點解會有人接貨..........

原來而家排第五

不嬲都講 18歲勁到咁撚樣好離譜

佢好似係阿次席射手 多過laca

原來杜辛入鏝波你叫班愛狗情何以堪 一借咗比人哋佢就間接幫死敵利記爭冠

金絲雀未完全絕望
始終佢地係一隊有進攻力既球隊
季尾對風流波可能贏到幾場

佢哋班後防太渣

角球難買
可以好邪

頂多45分鐘可以嗎？

般茅冇架啦

德甲今年變天

比清今晚all in鏝反杯下半世唔使做

辛祖19歲勁成咁好誇張

多仔cup埋

試過買場澳假，臨完場4連角有錢收，但係以後唔敢再買

夏蘭cls...

夏蘭特好在冇去獌

亞視
般尼茅夫

好穩

半7全9
半4全11 老是常出現

依球又唔關佢勁事嘅 人哋明做比佢 空門人哋都唔射

睇定有咩好貨執

屌飲左4種酒
開始腳步浮浮

般茅真係冇

渣ga

Smith去埋美職

好撚勁

Ake Fraser L.cook lerma
再唔喺回購蘇蘭基

帶帽....

原來水晶宮贏緊 咁撚勁

亞視有栢豪，好令仔

L.cook 又吹到超新星

Brewster入果球走位幾靚

Haland 3球

1.03都燈得死

夏蘭特咁撚勁

點解唔買佢

般茅個Lerma其實可以平平地買嚟玩下 幾啱我哋打法

水差D二比0

Replace 邊個？

我哋有幸運童子力子

我覺得利想買 應該會買到
不過選左南野最後

tosun踢一哥嗰陣邊有咁勁

勁就入左2比0果球

100萬ge問題
曼城到底點先會有黃牌

屌你幫手重注鏝啦 今次靠你

有啦

拉奧拿D人唔要好過要
跟文迪斯算啦

要你燈

mendy係傷得多定點

好似已經冇想像中咁勁
D出波又麻麻地

Haaland喺把握型前鋒 其實唔啱我哋打法 我哋打法喺靠雙翼 中鋒綿奴會後移 所以haaland嚟最多做plan B, 但喺人哋超新星點會肯嚟做我哋plan B 再加埋個拉奧拿所以唔買合理

即刻課300畀馬會ALL IN鏝

..........唔好亂講野啦....完場先評論

多1：3變5：3

第一次見十分

仲要後備上

簡些路好廢，唔怪得哥帥唔用佢

Nowe俾撚哂錢入都入唔到
好彩冇利姐屌佢老母

35分鐘 debut+hat trick

狼追和

Gotze條廢柴原來連踢都冇得踢 仲話想嚟同高普reu 依條垃圾知唔知醜 再嚟領功

睇緊冇問題

果陣唔肯黎
而家就收番埋啦

有冇曼城link

link你老母 冇呀仆街

紅酒 白酒 啤酒 Vsop
真係頂唔住

小妹出名千杯不醉

1-1

咁撚樣12碼

多仔咁ge後防踢歐聯真心唔洗驚

唔係改左例咩

完
12m

No handball

屌那星咁樣輸

個左閘都鳩左好多次

冇手球

NO HANDBALL

Mola mola

咁就12碼

no hand liVARpool

燈

no handball

笑左
咁都無12碼

咁都燈到

因為隻手一早開左 自然動作

我地又中招了

你老母咁睇咩春呀
VAR又做咩龍門角度

做得好,抵讚

雖然係冇心 但係擴張咗隻手喎 咁都冇

謝賢.jpg

今年改左例 屌乜鳩姐

但個動作好好笑
打龍咁大字形

咁又唔計

小妹唔想比人汁屍

唉屌 我地又比人屌

是改左

難怪哥帥唔like var

咁都冇12m

一陣公海又爆應該

中就中硬手 睇片睇曬 var話無意識 利又躺着也中槍

好撚誇喎

乜都係入我地數架啦 習慣哂

不嬲腳踢到再中手唔吹
球證on9

怨婦鏝

主球證睇咗mon未 又用兩把尺？

鏝次次都合法手球

我意思係條友好撚ON9 送12碼........點知VAR.......執柒左佢算啦

出馬列斯了 準備反cap

今年改咗例？ 2020年？

屌神秘力量

痴撚線英超
咁都唔計

RIP Football, VAR is here

我哋最愛你了比ching

哩球真心同情鏝....

黑仔到喊

cls

呢球咪好似世界杯果球自己頂落隻手度 冇12碼都合理 因為避唔到